咪撚買中國人壽 咪撚買中國人壽 咪撚買中國人壽

呢間閪公司會諗盡辦法拖延claim 保險

話說小弟有兩份人壽保險，連登仔一定會話個腦正常都唔會買支那野，但兩份野係老母幫我買，我有得揀一定唔會買

話說小弟一份保險係5年前買，另一份係大概10個月前買，而好不幸地，我居然喺第二份保險生效咗一個月之後就因為心率不正入咗醫院，而之後亦都因為呢個問題入過幾次。

鑑於時間上好敏感，佢哋就當咗我係呃保險咁，翻查我過往嘅求診記錄。然後佢哋發現喺我買第二份保險之前，有去醫院求診過，但我嗰陣只係因為啲感冒頭痛去睇醫生。

佢哋又話翻查記錄話我有病史（包括手腳麻痺、大腿有淋巴結節等等，但最後冇事，醫生亦check過冇問題），但佢哋話我有誠信問題，認為我有隱瞞病史。（但試問連醫生都證明冇問題，即係冇病啦，冇病又點隱暪病歷呀？我當時只係擔心有問題順便叫醫生check下，係有啲疑病嘅心態）

我當我買第二份保險嘅時間敏感，當我呃保險我可以理解，但佢哋連我第一份保險（五年前買）都拖，5年前冇病歷喇掛？但而家佢拖咗半年都未肯claim返錢畀我

總之，各位咪撚買中國人壽，支那野冇樣野係好野

係 好撚閪

雖然喺買第二份保險前已經有淋巴結節，但係正常人都會摸到，我嗰陣唔了解以為有問題，後尾先會叫醫生check，check過係正常size，即係冇病，點可以當我隱瞞

買左2628點算?

衰在冇

病歷包括鼻敏感（agent話唔計）、頭痛睇醫生（應該係感冒、大腿淋巴買嗰陣好似有（但嗰陣冇察覺，但我知道係正常野冇理佢，之後只係抱住順便check下嘅心態去check清楚，事實證明真係正常野。

個情況就好似你本來一直都有粒睪丸，之後去開睇醫生順便問清楚有睪丸係咪正常咁

我發誓我有心呃保險就爛jj

幫推

傻閪

中淫獸係強国出名無得賠
佢地連蝗民都呃, 你班港豬仲幫襯, 抵撚死

抵撚你死

中国野都買, 淨係比錢, 一毫子都無得賠

你叫佢賠, 等同叫国家比錢, 你諗下得唔得

啱啱問過老母份保險嘅生效日期，連淋巴結節都係買咗保險之後先留意到有，即係買之前係絕對健康

但佢而家老屈話係買保險前已經有仲話係向醫院拎返嚟嘅記錄，明明買之前冇野

正路應該保監會投訴？

中国人寿保险公司是不是骗子公司？我的理赔他们找理由拒赔

佢強国人都唔賠, 你算係乜
抵撚死

你向国企投訴? 即係向皇帝告御狀, 想死?

投訴咗先
搞大先有機會攞番錢

惊人 中国人寿列入最高人民法院黑名单

連強国都列佢做黑名單, 你有膽咪搵麻煩(国企=国家)

推到佢冚家剷

屌你老母濕鳩公司老屈我呃保險，賠返我5年前嗰份錢呀屌你老母

中国人寿上最高法失信黑名单，15个月内失信120条

愈仆街既公司都係為左盈利先不擇手段
詳見66 823等

屌，仲要不嬲claim保險都係用discharge slip㗎啦佢死都話要醫院單據先claim得

中資

屌你老母臭閪支那公司，連啲agent都係鄉音大陸閪，收皮呀屌你老母母母母母母！！！！！！！！！！

你牛高馬大你阿媽點幫你買保險

我哋全家都買開中國人壽，佢向一個agent買開所以佢幫我買埋

有無去保險監理局投訴

未，因為而家佢叫我先寫信解釋返過去嘅病歷，如果佢賴帳我再投訴

不過我接受唔到嘅係，有乜理由會叫人解釋啲乜鳩傷風頭痛鼻敏感呢啲係人都會有嘅野，仲要老屈我買保險前有病

推呀

所有保險都係咁㗎。個個咁易claim 到？咁點賺錢

保險不嬲係咁 有得走一定會走數

第一份正常過左兩年就係不可異議期點都要同保架wo

偏偏佢已經拖咗我半年

佢用咩理由拖你咁仆街？
因為質疑誠信？

Btw巴打你係人壽加醫療？

留定晒啲文件底 搵保監投訴啦

佢將焦點放喺我份新保險上面，對於舊嗰份提都唔提 過幾日去投訴

寫多錯多，投訴左先講
人地等緊機會你犯錯

不過d儲蓄plan真係好靚

儲蓄plan我屋企人都有，暫時嚟講拎錢都算準時。但一單還一單，人壽保真係垃圾

不可爭議條款只岩好係人壽單，樓主CLAIM醫療D RIDER唔適用

樓主你一時又話買單前，一時又話買單後 邊樣真呀

係唔係你買單前感冒睇醫生，話俾醫生聽淋巴有事呀?

如果係咁已經係漏報，唔係話你覺得無問題唔洗報就得，你買保險時有哂問卷要你填，你有無睇清楚先

仲有，醫療記錄無得砌生豬肉，你自己都可以俾問醫院拎

有道理

正常size係唔係就代表無事先

唔係，啱啱已經問清楚份保單生效日期，confirm咗淋巴都係份保單之後嘅事

問題係醫療記錄只係話有咁嘅病歷，但冇實際日期，佢應該係捉住呢點想屈我呃佢，我亦都唔知醫院究竟點樣寫我淋巴呢樣野，但我只能夠肯定嘅係，保險生效前係冇呢樣野

啱啱睇返份保單日期，已經confirm買之前係冇

係，摸過冇問題，亦都驗過血係冇問題，係正常人都有，只不過係我太瘦先摸到

會唔會係睇醫生 (淋巴) 的確係保單生效後
但係你睇果時同醫生講N個月之前已經發現有舊野 (咁樣病徵係保單前)

醫療記錄通常都係醫生寫既野，佢都係寫返你講既野

去保監啦
支那野真係咪買

間間保險都係咁嫁啦，咁都可以淨入支那數，笑死

我都覺得係咁，但我又肯定買嗰陣未有，可能我同醫生講嘅日期太近份保單嘅生效日期，甚至超過咗但嗰陣我個日期都係鳩噏，因為嗰陣真係冇為意粒野有咗幾耐

咁樣最簡單，唔好自己填份野覆佢
去睇返果個醫生，拆掂個淋巴結既病徵日期
可能醫生寫錯，記錯，或者你當時睇醫生講錯左
然後叫醫生俾返封證明信你，證明返淋巴結病徵幾時有
俾封醫生封信中國人壽，佢地應該會再問下個醫生，之後應該賠到

告鳩佢啦、仲忍？